L'Alien Tøøø, bien qu'affaibli par l'âge, émet des vibrations douces et continues qui racontent une vie de labeur, ses nuances de couleurs changeantes révélant les empreintes des efforts éreintants sur son dense nuage de gaz.
